講真 用google apple嘢支持Trump 唔安全

Trump 搞過apple facebook twitter google microsoft
用佢呢支持Trump 實搵到你邊個
仲平時開定位 用電話登記 仲要有埋樣

有冇咩媒體多人用或手機
唔會被google apple microsoft監控

有時電腦上完咩網google search啲咩
facebook 就彈翻咩廣告 可能跟ip 要vpn

你唔信任所有公司
就會搞到好麻煩

vpn duckduckgo chromium
手機真係冇得揀要用iPhone

啱呀 丟晒啲電話 搵個山洞用錫紙封出口

咁你用番NOKIA 3310先好講野

你又知我冇用
斯洛登

用美國嘢美國監控
用中國嘢中國監控